Imagine Dragons 又黎香港！！！！

上次黎個陣去唔到

希望今次有上次咁正

補圖
佢地應該幾鍾意香港

屌你正呀喂

上年開頭一來就唱shots, 起曬雞皮勁感動

屌垃圾連登app

邊到會有得買

Lm

多謝推po

正

仆街好撚想喊

會唔會炒到仆街

This is my kingdom come This is my kingdom come

上次有去 一定會去

一定去

唔知會唔會炒到仆街 驚買唔到飛

必去，本身以為無asia
上次黎香港正到爆

唔知今年係咪又係live nation

仲以為佢地唔黎，今次又有一定買企位

好彩新碟都好聽

【Imagine Dragons 公佈香港站巡演日期！🇭🇰️】
事隔兩年，佢地終於再嚟香港開騷！快啲背熟以下訂票詳情啦！
日期：2018年1月13日（星期六）
地點：香港亞洲博覽館Arena
🔸Citi信用卡10月3至4日搶先訂票
🔸Live Nation Lushington Hong Kong會員10月6至7日優先訂票
🔸門票10月10日公開發售
🎧 預習《EVOLVE》全碟：

#ImagineDragons #Evolve

票價出左未

買硬888standing

一定去 live正到仆街

好期待！

上次都好次無爆場
定啦

上次企位應該一半左右 因為d人係咁迫 但氣氛好正 一定會睇

hi 巴打, 1R 之後又見啦

太好

想問下citi卡搶先買企位個no係咪一定會前過公開發售？
同埋有冇人知幾點開賣？

下次嚟會唔會過千蚊

今次個價好似都同上次差唔多

上次600排頭位

上次黎可能唔太出名，輕鬆買+queuing number 3x 希望今次都買到

揾唔返上次個group添

有冇人一齊睇, 自己一個

屌 正呀

希望今次都好似上次咁好易買到飛

樓主幾時出文

抄周柏豪仲敢黎？

齊齊睇
有冇人id同oor一齊去？

預左搶唔到飛

好撚驚今次上唔到飛
利申 上次輕鬆頭排

888 standing唔駛諗

上次前排成功迫走左D拍片黨

最撚憎d電話黨

G dragons?

咪用GD啲垃圾韓狗同佢地比好嗎？屌你老母

毒友自己888 standing
好想聽佢地唱EP既歌

你見識少冇人怪你 唔識咪唔好入黎囉

笑撚左
有人用G DRADON黎同佢比
仲要話唔識人
個眼光窄到

淨係一句"RADIO ACTIVE"都收你皮啦

唔想企

邊個黎

上次睇288遠到仆街 勁撚後悔
今次一定要買888 stand

有隔多兩年咁耐咩 雖然佢地嚟都感動 只不過係muse會再正啲

We are the Warriors that build this town!

上次個wtsapp group?

係呀

上次冇入到

Shots 真係正

得自己一個都要去睇

3 輪pre sale

上次588都遠 企位氣氛勁正 一定要買企位
不過上次1粒鐘都冇

企位唔夠高好慘

上次企位588都唔係逼得好後...dan落台...握到下手

上次最平坐位
今次一定888企

個個都話一定要888
今次一定好難爭

dan唱live上唔到要降key的

對上去果次係尖沙咀露天停車場聽

Daniel 生日

生快
上次588 企到去握手位

之前佢地Reddit AMA有答我題high左成日

一月喺比利時睇咗先
遲啲包膠

可唔可以影下今次有咩紀念品

我上次買左成件都係imagine果件tee，之後個frd係英國幫我買埋smoke+mirror cd cover果件
兩件都勁鐘意，到依家都仲成日著

唔係2月16號咩

嗚啊！！好想去睇！
上兩次都有睇到，好正呀

好想睇

上次件tee好靚

等左成年

岩岩係ig見到 好靚呀
中間果件依家係官網已經有得買

仲有4日

同問係咪前過

留名
一條友都要企standing呀
今次新碟好鐘意walking the wire

我好撚鍾意ready aim fire 不過應該都係唱新碟多
唔知radioactive係咪會encore位唱呢

好想睇啊！！！自己一個去都要買standing

想買右手邊嗰件

係咪好多人一條友去?

同埋係咪真係要早4個鐘到咁癲
我淨係諗住早1-1.5個鐘

冇queueing code 咩

嘩 正
888我黎啦

Live nation member係咪只可以上網買

今次睇seating plan好似係free standing

點會，個floor plan年年都係大舊block

企位觀眾入埸安排
企位區域門票設有序號以作進場安排，有關序號是於每個成功交易後由系統自動編配，並列印於門票上及在確認電郵內列明。

咁都好啲 唔該巴打
依家諗緊買優先定等十號

嗰日要開工睇唔到

Same ching! 上次以為都會唱下呢首
今次應該機會再渺茫d

只要有唱it's time就夠

除左新碟，我估呢首同demons 應該都會唱

自己一個去，有冇巴打一齊？
Btw f5緊等開賣

佢地2017 果D concert 都有唱 hear me

大家都有Citibank

買到standing Queuing No.100內

200內

屌250

優先Standing 已售罄

買左588

後你幾個

個個都888？

邊度有得睇個quote?
遲左兩分鐘已經冇曬888企企

Email有寫

888企到第一行喎

買左588企位嘅no73, 係咪已經好後？

怕攰買到好前坐位

冇citi credit card已收皮

個fd唔肯 屌

一開始開錯唔係citibank果個page，f5勁耐都冇得買，之後出番去先睇到有另一個citibank priority page

冇啦冇啦冇citibank

今日888賣哂？
冇citi clear card今日買唔到？

梗係888

好期待

588 No.1 都唔會前啦

優先Standing已售罄

上次嚟已經企最前
今次買588平啲算

2百幾其實企唔企到頭三行

一定得

588 queue 10/11

信你㗎喇巴打

有 Citi 但唔係 clear card

第一次睇 ID $888好似有啲貴
睇 588 定 388 無雷公咁遠好

我20幾

想問 standing 888 同 588係咪企同樣高度架？
人生得矮好驚 standing 睇唔到

係
睇彩數
有朋友試過前面企左個高大光頭佬, 全晚睇光頭

咁撚慘 好彩都叫生得高

我上次差唔多二百, 企到前面第二行係正結他前面
不過如果你想近T字台個角就要努力d推下跳下喇

上次睇1r 好在前面係女人

咁都幾前喎

想問其實企位係點樣分企前定後？我$588 no75
利申：為左ID獻出人生嘅第一次演唱會

唔信50幾都睇唔到第一行

你前面企左一堆888(大約10-12行), 場地一樣高. 如果生得矮真係睇人背脊

今次真係好彩r到frd個frd有clear卡，如果唔係真係食得屎
Queuing no. 300幾
巴絲們到時見

冇優先既話公開發售都可以用生命值硬接，最多咪請假排通宵
有優先冇卡真係唔洗玩

如果888企滿點止10幾行呀 起碼30行啦
30行之後係空地(888區冇人企嘅位) 跟住先到588條欄

Sorry原來咁多行 企通常都買前

我都係一定買前 因為後面真係好遠 個arena好長

搶到350 有有巴絲知大約第幾排
利申 上次2x頭排

咁企位都係睇番個no先定後？定係早啲去排可以逼前啲？

係1-100一條隊, 101-200 一條 如此類推, 逐條隊放
如果你拎100但早一日去排隊 你就係第一個入去

同埋一定要放人入去前到，如果唔係個number就等如廢

無曬企位

無錯
利申 試過

仆街 有無咁多人有citi

transformers 4 world premiere嗰陣佢哋講it's time唱到"i don't ever wanna leave this town"指住個地下

頭1000都肯定係10行內啦，唔使驚

Blocka a 賣曬

聽朝10點係咪再有一輪？

06分已經無了

後都唔怕 佢會唱唱下落台去同班歌迷互動

我都係搵frd借卡咋

SHIT.我有CLEAR CARD但唔記得左

屌 想買888
比shitty bank既你地買哂d前number

想睇聽日會唔會已經千5

聽日先買到

買左200號內嘅888
第三次睇佢地live

自己無死都搵人借啦
仲要clear card 好多人有

撚有clear card 咩

好彩女朋友有 張卡破處第一次碌

好多人有咩 ？
我要r上r先搵到有

通常都係得citi reward

買左888！！

想問下今日同聽日優先買嘅都係888？
588同388果d有冇？

10:02開個page已經冇曬888企位
其實ID喺香港又唔算好hit好多人識，至少我身邊冇frd有聽佢地，但佢地啲飛咁快俾人搶曬，合理咩

想問各位大大，如果我588no75, 想企到前一兩排，應該早幾多去排隊？

即係本身少飛囉

係喎 究竟點解會賣得咁快

炒狗唔該即時死全家

有啊

要分幾日賣

city都無
等live nation pre sale

上次我都去唔到
但我已經唔係香港
好想去

話時話幾時開始用 queue number 呢一套
我記得以前係你買到飛就得
到演出果日鬥早去排隊, 朝早八九點一定企到第一行

其實有no.仲好啦 唔洗排餐死

早2,3年已經有啦

我寧願排 上網買要講運

係呀
就係好奇想知 有無人知邊一年開始咁樣

有 $388已買

係咪即係聽日會再有block A 888賣...?

諗緊買888 sitting 當standing算定聽日搏多次block A 888

巴打去左邊？ID world tour,可能你果邊都有得睇呢

好想知citibank同其他優先係咪分批hold quene no.
我覺得十號公開發售應該都有靚no.如果唔係都幾unfair
雖則有優先賣已經係仆街

我覺得唔會hold queue no. 只hold飛
10號有standing 但都係排落去

屌佢準時10點入個網去到03分都無得買，之後過多15分鐘再入去睇無晒block A 痴撚線

冇no. = 剩係確保開show果日全日得閒，有咁早得咁早去排就得

有no. =要確保賣飛果日你要搶得快過人（有幸運成份），仲要開show果日你都唔可以咁晏去到

不過冇no既話追韓星果班真係會用生命值硬接，早幾日去排隊

小妹係台大讀書
原來台北都有
啱啱入黎就激動咁留言
未睇圖
自膠

888 standing 229
有無巴打一齊去

朝早去得排隊 都應該係真心歌迷
可以保證企位頭幾行十分hardcore

早去排隊真係玩死人，咁辛苦

買到咪得...到底聽日有冇standing 888賣...

點都有排

有就一定有, 差在no.係排今日之後定hold起左

no. 差冇所謂啦...588 standing真係太遠喇

如果聽日888有靚number 真係想死

agger 好想排再前啲

如果冇 hold no. 咁公售咪食得屎

應該係之後
如果10號之後仲有好多頭100,200 公關災難都似

我第一個屌爆佢地

我三百幾啊

如果有我屌佢老母啊
如果有靚no.嘅我洗俾佢收我$25手續費同問frd借卡

咪係
如果有既話我公開發售去排通宵好過啦屌

聽日先買到
如果買唔到888企
應該買588企定888坐好

好擔心

你唔怕累既一定係企
有氣氛好多

同埋坐位真係會睇到頸痛

我都諗緊呢個問題

同意
到時一定high到坐唔定

想去阿

其中一首好期待聽live既歌
嗚啊快d到1月

聽日係咪都有得買優先飛？

應該係仲有冇888Standing

買888坐位企係度睇係咪會比人屌死

睬佢有味

聽日開始可以用任何 Citibank 信用卡

希望兩次Citi 佢真係每個category都有分配到

睇黎似一直排落去 今日賣左千幾張

咪玩啦優先都冇靚number 公開賣果d人買乜

Exact7ly

588 no75企位，有冇人一齊去

588已買

邊到睇到？

上次買$788坐位 全部都企曬係到睇

其實係頭個啲留左俾公開發售？
連登咁大勢力都無咩queuing no. 200內既888飛

咁個公關一定係痴撚線

我10:00買到都50幾了, 同埋最前點會比公售

其實演唱會企位我覺得唔應該搞優先預訂

坐位反而可以劃定某d位專係for優先，每個section入面個位差距唔會太大

但企位冇得劃，出飛一定係順住no.落，公售一開賣個no就已經冇得同人鬥，點快都冇用

收左citi bank 着數俾佢地嘅card holder 有priority 但原來冇card 先可以買最前
係嘅話live nation 應該都死撚硬

10:00立即入到cart，比佢個account 登入搞到遲左3 分鐘 confirm

爆血管都似

冇citi card 要等10號 收得皮了

聽日citi bank 優先買有冇特別link ?
定都係快達易就得

Hkticketing撳入去有分優先同公售

第一次上網買飛，有無話要填咩個人資料？ 問定費事聽朝哂左啲時間搶飛

登入左先, 入到去打信用卡就夠

今朝準時入到去買左2張QUEUING NUMBER 25X

前個幾頁有人講到588企會遠到睇唔到
好驚

巴打買左588企？no幾多呀

Its time

信不信由你

我只可以話imagine dragon一定係開Arena全場 而Arena係出咗名好長

救命買左588 queuing no.18x

588企
收埋Ed Sheeran 一張飛我就了左心願架喇

得普通citi card聽日買
諗緊買唔到888企 應該買888坐定588企嘛

買左388入場支持 想問下ID有咩歌係必聽，有聽開出名果幾首，有D都有聽過但唔識名

有冇人記得分批係幾多人一批到
得記上次係成幾百一批

Queuing no. 一百中希望有頭排

有888企位

系統繁忙

diu 諗住買坐位啫
咁都系統繁忙

含撚啦快達票死全家呀

仲入到喎

系統繁忙
係咪應該聽佢講唔好Refresh

仲繁忙緊
應該玩完

Hold左4張Block A,有無巴絲打要幫手?

Mememe

跟一張

我要

08分啦molamola

入唔撚到

HERE

想要兩張

留TG, 我幫第一個. 要晒4張,你自己比錢

@hkgchau

Me!!!!我都係要block A 4張呀

Mikejj123

但我淨係要一張

屌 入唔到

放多一張俾我

冇野了 自膠

09分 仲買到 500幾 queuing企位

入都入唔撚到

點解可以入到

屌molamola

仲未入到

玩完了

唔撚買啦屌

求吓佢快啲

買到既巴打 究竟點入到

你地唔好用chrome啦 safari準時入買到400番號

原來今日係3場演唱會同時開賣

無位塞入去個系統 D人要搞幾耐

入到
冇曬了888企
多撚謝

入唔到

收工

有冇入到去嘅話巴打可以幫手買兩張388或者588

IE 同時開十幾個tab 10:08分有下全部load 晒入去任買

Diu Block A 呀...都係想要一張姐

入到了

冇哂888Standing

仲有888企位喎 Hold到一張10分鐘

禁多幾次
由之前顯示冇888企
到又有位

去台灣睇算

禁到有Cat 2, 一秒後比人hold左

買到兩張888企了屌!!!!!!!

逼晒啲同事幫手...五部機先有一部得

買到了

有1張, 有無巴打要呀

TG

巴打 係咪888企位？ 留tg ok?

唉 仲未入到 好撚灰
返完通宵專登較鬧鐘起身買
入左半個中都未入到 好撚眼訓呀仆街

電話輕鬆買2張block A

我打去即比佢cut線

10:28
Block A 去到 no.600+

係你隔離

屌呀 買撚咗Block B先再有blockA

仲係系統busy中
仲想要888企位嘅話係咪下星期出去排通宵好過

樓豬疤狗
btw我都想睇

No. 仲要300＋有冇同伴

sorly認錯人

終於有個Tag開到又load唔到seating plan

啱啱買到block A
而家原價放番兩張坐位 Block 2 Row K

幫左3個巴絲了, 又hold到2張, 要就留TG

幫左3個巴絲了, 又hold到2張Block A, 要就留TG

有冇巴絲可以幫手買張block b ?

買咗2張block a
no. 550內
有巴打需要就留 tg

唔識留telegram 不如我pm 電話號碼你

唔識留tg
巴打我可唔可以要一張？

都要有TG先幫到

得啦 開左telegram

繼續試下
而家好似又放左少少888出黎, 樓上hold到

或者Live Nation member presale都得, 只限網上用code
然後好似頭先咁搶 ..

peteredpk🙇

仲有無呀男神巴

下個到你, 幫緊

Agnessss

原來ed sheeran都係今日加買
難怪塞死晒

有冇巴打可幫買多兩張888企

都想睇, 完全唔知

而家輕鬆入到去喎

我入唔到

巴打係咪要一張 我賣張俾你 番ig 給我

好想睇…冇人陪
班fd子都冇人聽開

買到$588坐位 有row no.
有無人可以同我換$588 standing

tg: kkky_113

巴打自己去睇啦
我都打算自己一個 不過飛都未買到

要人陪架咩, 自己去啦
邊有人得閒理你係咪自己一個,
大家都係去聽歌 大把人一條友去

我要兩張

仲loading...

我想要一張

巴打要就留tg

想問下 企位500中大概第幾行？會唔會好後？

有無人要888企位 no5百幾
有一張

無citi 信用卡

仲有啵。
有冇人要

兩張！

direct link

求任何飛 2張

4張888

Okok

突然之間輕鬆入到去買飛

我放左條direct link 各巴打自己黎啦
比人放過飛機唔敢再幫人買

Walking the wire

根本仲有大量block A

Ok

Btw 依家queue no去到幾多

有無人可以放到兩張blockA

買多咗兩張$888坐 原價放

push

block a 賣哂啦

咦頭先明明賣哂而家又有

肯定好前，頭5行

有冇巴打有4張block A standing多出嚟唔要

想收4張

no. 8xx會唔會後到同588差唔到

我諗唔會
G dragon個陣block a去到2000幾

仲禁到blockA喎

大約100個1行到

有冇人知live nation preslae 係幾時拎飛架？同埋點樣拎？

買到企位啦 好開心

話時話上次佢地黎既時候剩係得一種價錢既standing，但分開左右block ab咁賣

果次我係買到block b既300幾，但都企到頭3行
今次888我都係買到300幾，但今次剩係得一大block，照道理應該係成個場咁闊，咁可能可以仲企前多少少？

不過上幾個禮拜去睇onerepublic果陣佢全部得一種standing，但入到場佢都係用鐵馬分左兩邊，d保安負責將d人兩邊平均分流
遲入場唔跟queueing no果堆就另外隔開左係後面

毒撚性格

上次我都帶左女友去睇,佢之前淨係識DEMON, 聽埋其他歌都覺得好正

我都好想感化佢哋
呢種獨特既風格真係

對上次我去佢哋 transformer 黎既live show真係好正

有無人有$388兩張

肯定啦，話100個人企一行肯定計少，而且你前面嗰幾百個未必嚟齊，頭800可以企得好前

不過今次係大場，個stage係T型，所以中間冇左位比人企，頭幾行比1r個場冇咁多人企到

上次好睇到癡左線
買左block b
到時應該都係會堆哂去前面

一個人去睇

唔記得講 Zone 3-1 row F

現場聽thunder 會唔會好正

會唔會有鐵馬隔開blk a同b

會

上次無分

後面段結他solo+dan和音好正

上次企位少人
果時仲好驚佢地唔會再黎

因為上次standing得一種價位
但今次有分588同888，一定會分開

屌,上次都唔洗搶飛,點解今次搶得咁過分架

其實都唔少人
係d人湧哂上前面

屌比佢琴日fake左以為冇晒888block a，依家睇返仲有先買，已經9xx

唔求啲咩，只求放到琴日買既888坐位，block 3 row h

有意tg

都唔明點解D位會好似慢慢搣咁

想收一張588 standing 毒撚自己一個去但冇citibank卡

又係ig見到
彩色logo果件tee後面係彩色字，好靚

公開發售果日重有冇888企位呢

一定有，只係你買到個no.係幾多

岩岩10:00買完
Block A去到991
理鬼個No.到時攝上去啦

x2

Diu, 上次買排no. 4x, 今次買排no. 9xx, 搞乜鬼信用卡優先呀

有冇人可以幫手買兩張888企位

買唔到 連section都簡唔到

公開發售係咪唔會有企位／－＼

原價放番兩張Block 2 Row K 坐位

有冇人可以幫手買兩張588企位

成功買到企位

大把位喎 你買唔到咩？

自己on9唔記得subscribe

大把位都唔洗你地驚乜春

個個都想盡快買企前d嘛

希望除左新歌 會結尾唱番radioactive

美國tour 已經有play list 睇

A Stage
I Don't Know Why
(Drum Solo)
Play Video
It's Time
(Dedicated to the victims and… more )
Play Video
Gold
Play Video
Whatever It Takes
(Guitar Solo)
Play Video
I'll Make It Up to You
Play Video
Mouth of the River
Play Video
Yesterday
Play Video
Start Over
Play Video
Demons
Play Video
Rise Up
Play Video
I'm So Sorry
Play Video
On Top of the World
Play Video

B Stage
I Won't Back Down
(Tom Petty cover)
Play Video
Dream
Play Video
Bleeding Out
Play Video

A Stage
Thunder
Play Video
I Bet My Life
Play Video
Radioactive
(Drum Solo)
Play Video
Walking the Wire
Play Video
Believer

香港肯定冇咁多

係咁多就好

留D驚喜唔睇setlist

點解我有citi clear card都買唔到

優先訂購全部過晒喇
要等10號公售

想聽Amsterdam

好想買到block a

放心一定買到既
只係唔知個number去到幾號

冇shots聽

Smoke and mirror 都無啦

快達票

10點

如果我原價放588企位no75，有冇人要？
利申想10/10搶過888企位

有無興趣888企位 no.100內

乜企位有劃number咩？唔係先到先得架咩？

free standing到底要細number有咩用

利申887 888 889企位係我到

跟batch 入場先

我打算朝早去排隊點睇

1-100一行
你點排都只係第八行既頭

乜係咁架咩，咁咩叫free standing

有冇買過企位既巴絲解釋一下
諗緊買588定888好

有興趣，巴打留tg?

得一張，tg: Dinodinodinodino

入場跟number, 入到去點企都得

早到無得早入場？

假如你係8xx，你前一晚去等，都要放左前面果啲先入得

上次有去 好想再去

我原本諗住話朝早去等可以早啲入。。。

如果係咁個no.有咩用？

仲放唔放，想要2張

ref. number

standing係有coding有隊排㗎
email係寫queuing no.

你拎1599
就算你早一個月都冇用，你只係1501 到1600 個pool 嘅第一，number 係你前面嘅pool (1-1500)嘅人就點都前過你

正解

同埋6點開始放企位入場之後，no就會作廢
即係你6點後先到就要等6點前黎到排隊既人入晒，你先有得入

其實我有2張100頭 我想換其他後no.加錢 或者賣左再公售買返

888前d，望台多過電視
588後D，冇咁迫

number越前代表你越早入去，但如何你係後面都可以迫上去

ps: 成日比人zip位

10點準備

宜家有888 588企位各一，想要嘅巴打tg我開價
Tginodinodinodino

巴打我買錯左888坐位
可唔可以同你換

買到 好開心

窮撚成功買到388

因爲我朋友細粒所以買左588坐位
BLK13 出口位 希望唔會太遠

買到888企位Block A
有興趣可以tg我

根本就唔難買 咁你都想炒飛？

幾錢賣

有無TG

巴打 我有企位
換？

或者你搵我啦

應該買588企/坐

炒狗死全家

洗唔洗炒啊

Block A 100頭X2每張1020 有需要既巴打自己搵我啦

你係企位？

應該話係888企位*

咁都有得炒 ？
炒狗死全家啦

買左588坐盒位,BL13

上星期買咗 588 企

上次去買588坐位唔多好氣氛 下面企位爽好多

有冇人企位888
搵伴一齊去
Queuing number :114x

而家咩位都未賣完

如果原價放兩張588坐位+手續費有冇人要，block 9-1,想換飛

原價+手續費放588 888企位各一張

Imagination dragons
Look mommy I'm a rock star
Shut your face grandma

仲買到888企位

今次好似好易買飛？

我係13xx
你一個人？

買左588企位 都成10xx

上次都係

上次企位好似冇分block a/b?

你係唔係有100頭飛買？有冇2張

岩岩好2張, 有意留tg

Keri9206

企位不嬲大把飛，只不過係越前越好

上次係得一種standing價位
但分開左邊block a，右邊block b咁賣

588

係 留tg?

原價+15手續費放企位888 Block A
有意留tg

今次啲人好似個個去搶衛蘭周國賢
我唔知關唔關事

等睇放蛇拉撚晒你啲仆街炒狗

我係你就唔敢出黎面交喇

唔好咁多人同我搶周爸

係reddit見到，唔知大家有冇興趣，不過都post下

Tee 35usd
Long sleeves 45usd
Hats 35usd
Poster 20-25usd

瘋狂洗錢

唔知有冇hoodie

888 no15xx 第一次自己睇演唱會

邊度有得買

pm me tg turkey_hkg

呢張相係reddit d人post，美國果邊黎
香港就concert果日個場出面有檔merchandise booth，可以入場前買/睇完先買

不過唔知香港會唔會有齊咁多種

之前官網買左呢件crewneck 4百蚊港紙
淘寶料 當支持下imagine dragons

原價放兩張888企位 排10x

之前官網買左呢件crewneck 4百蚊港紙
淘寶料 當支持下imagine dragons[/quote]

好靚

有冇巴打可以同我換888 block 16 row n 坐位
因為我買錯左
tg :ericsingggg

應該係話坐位換企位

朋友放飛機
原價放 888 企位 兩張 queue no 61x
Tg bigcm123

不如睇下有冇巴絲同你一齊睇啦

我有fd陪呀
但而家有兩個放飛機
多左兩張出黎

都仲買到888 d坐位 a排

利申 : 廢人 企到咁上下要坐一陣

原價放888企位兩張，買錯左唔想蝕咁多🙇🏻🙇🏻可議價

Tg:ghbmy4486

原來咁多人買錯早知今朝唔使買啦

一個人888企位排到19xx

俾既果時知唔知入場number?幾時知架？

係咪有巴打買錯飛
我想要一張888企位

應該係分幾行企 再輪流放人入

佢應該係想問買果陣會唔會知queueing no?

買果陣唔會知，買完之後個email會有寫

哦 email係有no. 張飛我估都有掛 始終要比staff分流

張飛有寫架

第一次睇企位 不過都唔會早去排前d 為個氣氛姐

放588企位一張，queuing no.75
有意tg

有無人係自己一個去

我

買左588坐位D行 但會照企全場

我都係

x3

放兩張Block A企位888價
no.103 104

上次去 企位同坐位好俠睇緊2場show咁 企位開party 坐位睇電視咁

坐位如果你附近果啲唔high, 你點企都會無咩癮

lm

係咪有人有飛多.想要一張企位

想要3張588企位 唔知有冇人放

hkticketing唔係仲有咩

有多張888企位，原價放，巴打搵我，

個次睇以我所見大部分都唔high 我個section都企晒起身 對面就坐

仲有冇人未買飛 多左兩張
888企位 原價放 單張買都得

原價888+手續費25放企位x2
No. 699, 700

想去但周圍都冇friend鍾忘imagine dragons
依家買飛仲有冇

利申 窮撚 想買最平個啲位

全部有位

依家先買888企位會唔會太後

都會

咁買888坐位會唔會好啲

巴打買左飛未?
都係諗住1個人去

有冇人組團一齊去

翻左英國睇唔到

英國睇啦
成個O2一齊 I Bet My Life

小弟仲有一張888 多左 no.600頭
有興趣 tg bigcm123 原價

我有兩張，巴打係咪要？

Tg我：DinoDinoDinoDino

希望今次佢地會加I bet my life落去
成班人一直嗌好hyper

企位 888 一張 no.617
原價+25手續費
有興趣 tg bigcm123

仲有無巴打放888企位2張

tg我：DinoDinoDinoDino

原價放2張Block A standing no.10x 2連
$1850=2張
Tg:idblocka

係咪已經拎得飛

求4張588坐位,TG@cartoon2000

我已經收到張飛，不過我係郵寄

Yes

求兩張888$ 坐或企位

tg: hkgethan

放兩張588企位

Tg: wtdafuq

放兩張block A $888 企位
No.100內 原價另加小小手續費

巴打放左未, search唔到你tg

放2張Block A standing no.6xx 2連
$1850=2張
朋友甩底

其實8點開始，會聽到幾點

放一張 888 企位 可議價 no.6xx
TG hahah567

10點幾啦

如果我訂2350飛機，唔知趕唔趕到呢

如果你冇行李+online checkin左/去市區登機checkin同寄行李好似穩陣d

不過都係驚忟忟地，始終去到機場仲要出境+行去閘口要d時間

女朋友會幫我寄行李，我只係用手機online check-in，睇完show就過去入閘就得，起飛前20分鐘先停止入閘，應該趕得切掛

你咁既話應該得啦, 最遲咪1030 完
坐車都係5分鐘

唔該巴打，連登有愛

放兩張588 坐位
原價
買左去唔到

原價放一張block a queuing number 23x
有事去唔到cryyyy

888 企位 block a

有個fd甩底，所以最後決定大定幾個fd 一齊唔去
有3張$888既飛放
Block A, queue number 2xx
想原價放（已經蝕緊信用卡手續費）
有興趣大家可以pm我

有興趣既tg 我價錢再議

請問你張飛放左未？我有興趣！

巴打一定要一次放晒3張?
有冇TG?

放一張888企位，比人甩左底
Tg: dinodinodinodino

係囉～～我有興趣要一張呀！

收一張，任何位置都考慮

tg： hyh237

請問咩queue no?

12xx

收兩張$388坐位 可比高小小車馬費

想要2張得唔得?

跪求2張企位

TG:turngeorge

收2張888企位

留TP PLZ

放左未呢？？我想要一張，有其他人想要兩張，岩岩好!!!!
有的話聯絡我～please 🙇🏻
Line: lautear

我可以要埋2張啊
tg: turngeorge

請問點聯絡到你？我有興趣要張飛😭

放左了 sorry

唔緊要～我搵到飛啦都！thanks🙇🏻

有冇888座位...

放2張588企位 有事去唔倒
Tg: lkflkf

Queuing no. 103x

收2張888企位,留TG PLZ

原價888+25(信用卡手續費)放兩張block 2坐位
row R 17,18
有意者請PM我查詢

希望有心人收留佢地啦

點解無啦啦咁多人放飛

今次又唔爆

好複雜
自己3號上去搶企，但係搶唔到，結果同朋友買左6張坐
跟住朋友話有人買多左6張企，standing no 2xx
於是我地要左，但係要搵方法放晒手頭上既坐
所以去到而家...放剩兩張

邊有可能買多左6張企

人地買左12張

我上次去坐位爆水 企位一半 氣氛都冇問題 今次企位有分section希望望落去唔會太空啦

原價放兩張888企位，q no. 93x
TG: Lazymutha

話說livenation搞左個fanart比賽，獎品係imagine dragons meet and greet
佢話係creativity & originality做準則
咁其實都係佢話咩就咩架啦，其中一個得獎既大陸狗就疑似造馬內定

人地個個好俾心機畫/設計張畫出黎，佢就拎住隻碟影張相就贏左
仲要livenation有follow佢個ac

佢仲好意思出黎

條大陸狗ig story:

詳請可以去livenationlushingtonhk個ig睇
Livenation同條大陸狗食屎啦

一定企位

條大陸狗原來2015年imagine dragons meet and greet有佢，之前one republic meet and greet又有佢，今次又有佢

仲要佢本身應該有做開影event相，見佢有d相有證
真係好難唔信係內定囉

認得條友，上次去澳門睇katy perry嗰次，katy perry話想揾個本地fans上台教佢講句廣東話，之後畀佢呃咗叫咗佢上台，點知佢唔識講廣東話

D大陸狗真係冇一個係無辜

你睇佢d相都基本上估到佢同d單位點都有d關係，最大可能就係工作關係
同埋一開頭根本冇人tag佢入去，一有人講佢自己就即刻衝出黎，真係身有屎咁款

同埋又冇人話佢張相影得唔靚
但人地主題係inspired by imagine dragons, creativity，佢張相對比其他入/冇入圍作品真係九唔搭八咁都入

livenation, dklm, 我見d comments畀佢del哂, 滅聲, 可恥!!!

好撚狗 擺明身有屎

我都有參加，我係自己畫架，可惜冇我份sosad
咁比心機人手畫都冇sosad

真係好撚狗
條大陸狗仲要好撚厚顏無恥

應該要另外開個post等多啲人知佢哋嘅衰嘢，喺香港都敢滅聲，仲唔係身有屎，偏幫到咁，好彩我backup哂

仲剩低最後1張
有意可以留TG

有fd去唔到原價$888+手續費$15放一張block a 12xx

Tg napplm

有冇人原價放388？
Add tg

Queue number 237

有興趣請TG me

原來冇咗個T字台

個細台會唔會係 Acoustic set 丫拿

應該同美國有b stage個d場個settings一樣

岩岩睇左個seating plan
個sub stage係mixer後面得一格仔，睇唔明即係點

想問大家收到張飛未??

求其搵場美國巡迴setlist睇無錯係acoustic set.

我估Block A 同 Block B 中間隔開條通道比佢地行上去sub stage
無幅圖畫到咁開..

垃圾band

有fd去唔到
放Block A 企位兩張 原價888+25蚊手續費
有意請巴絲打tg 我
tg: denleenis

一早去啲機度拎咗飛
你揀咗寄咩？

即係block 2,3,4同 block A中間有位俾佢地行？

叼，都唔知咩黎，仲以為係G-dragon...

咪衝出黎柒啦

地下企位旁邊 工作人員通道, 即係咁 :

(SPOILER ALERT)

徴2張 588坐位

好彩你提一提 我以為自己揀左寄

去通利買到2張block16 E行

I bet my life on you

放一張 888 企 queue no.6xx
TG hahaha567

原價放888坐位第二行 求收留⋯

收兩張imagine dragon 想要888企位/588正面
有意留tg thx

好撚期待

仲有唔夠1個月

888坐位 第二排 平放比你ok?

企位既大家諗住幾點入場

巴打有冇tg?

係未8點半開場？ 應該早30-45min去排隊入場 太前怕比班瘋狂fans係咁推

@mamboo

你咩queueing no?

好快到...好期待一月
仲有one ok rock等緊我
不過我兩張坐位 ....

買咗飛先至要離港，原價放一張588 section 12
有意Tg:

Halo. 仲有無人放飛呀?
想收兩張888企位, thx=]

TG :

早一個鐘一場是常識吧

888 block2坐位岩唔岩？

[/quote]
888 block2坐位岩唔岩？[/quote]

想企下，如果呢幾日都買吾到企再諗seating

888 block2坐位岩唔岩？[/quote]

想企下，如果呢幾日都買吾到企再諗seating[/quote]
好呀，有興趣就TG me啦
我多左飛，唔想晒，仲要畀返舊錢畀朋友
（呢個故事好複雜下 ）

難得放假一定會早到

放一張888 企位 q no.6xx
有事去唔到 價錢可議
Tg @bambamno

朋友有事去唔到

388兩張連位放410有冇人想接手

原價$888放門票4張
最前block A既free standing企位
queuing no.11xx-11xx
有意請tg me

@hingro

$550放一張$588 section 12
有意Tg:

有兩張zone a $888 free standing
q no. 2xx ，價錢可議

價錢方面可再商量商量
再儀價儀價

@hingro

原價放2張$588
有意tg last9320

個個都放飛

One ok rock 嗰邊都係啦...
難得搶到，就算出面有靚位都唔理啦
我只求快d搵人要左我兩張坐，跟住就快快樂樂睇企位

放飛
放588 坐位 block 12 row A

去唔到

原價放2張$588

有意tg @BlueGT

原價放 block A (queuing no :11xx)
有意留tg

原價放2張 Block B $588企位

買咗飛先知要去工幹，平少少$550放一張$588 section 12
有意Tg:

點算 我好似唔見左張飛，queuing no算唔算座位編號 可唔可以補領架

有冇人都係諗住自己一個去

仲有？

我四月the script都係自己去
我覺得無所謂既 你投入就得

企位好似係冇得補領

2200蚊收左兩張 1xx號表示好抵屌
好期待

我都係
真係好後悔11年冇睇the script 而睇左魔力紅
唔駛怕羞架 咁暗都冇人睇到你有幾high

呢加可以係通利拎得飛？

一早拎得啦

係，去外國睇隔離左右都係一個人，冇人會理你

呢d事好閒，不過黎緊the script 真係第一次自己去
今次呢場都有fd一齊去...

仲有2星期

我已經好緊張

有冇人一齊去

希望今次有90分鐘啦 上次45-50分鐘 太短

唔會啦 投入啲自己一個有時都幾好

一個鐘都唔夠？

第一次自己睇，仲要坐位

邊有45-50咁誇呀
上次好似都有70分鐘左右

係1個鐘都冇 我由第一首歌既時間記住 臨尾完左我仲以為中場休息

1個鐘應該有

不過今次能夠長d就好

咪on9啦短極都有一個鐘囉

好期待

只希望唔好合唱無聲

唔會既

好期待radioactive

我都係自己一個去咋

我都係自己呀
有無人組隊

出多左2隻碟 希望會長d啦
但有冇其他地方concert 既run down?

呢場係livenation錄影左果場既setlist

已售 thx
Enjoy the show everyone

想問下睇企位大概要幾點到?

比較虧 揀左坐位

不過坐最前 企到攰可以坐下 又唔驚比人擋撚住

坐位好似睇電視咁 見住企位玩得好開心

今次企位

出左setlist未？ google唔見有

上面post左

不過asia tour通常都有d唔同

朋友突然要出trip去唔到 放一張企位原價888連手續費 15， tg : yellowcowonjjjj

都唔會有得坐

得返2張門票
有無爸打絲打收留佢
價錢可商量👍🏼

tg me

@hingro

原來下個禮拜已經係
好緊張

我第一次去呢啲演唱會，想問大家會唔會跟住一齊唱定齋聽

諗緊帶唔帶袋好
好驚到時叫到好口渴

企位=唱+嗌+跳

應該所有液體都唔俾帶入場/入場前會俾膠杯你裝住野飲

不過見過有人帶酒壺擺係褲袋，睇睇下潛出黎飲酒

Of course 跟住唱啦

求有心人收留小弟兩張888 block 2坐

不停鳩叫就ok

你又岩

因為我自己坐，怕嚇親格離
如果個個都係咁就唔怕啦

自己想睇就得囉，唔駛理人地

召喚 Block 16朋友
一齊鳩叫

放2張 Block B $588企位
價錢可議

戇鳩貼錢都唔好睇The Script live
要聽聽CD好喇，首首都上神枱
去聽Live包你出到黎嗌回水
唱足咁多年live都走音
都唔知The Voice個期係真係上身定後期auto tune

想收4張連位坐位
TG: iaccset

原價放1張888 free standing 14xx

有興趣嘅請pm

兩張888 block 2 考唔考慮要左先？

兩張$888 企位 有冇人收
queuing no. 10xx

幾行？幾錢？

要既我每張888+25（信用卡手續費）=$913放畀你丫...
多左既飛黎，希望原價放返出去畀返舊錢畀朋友 戈一

PS 係r17 18
差呢兩張未搵到好心人收留

R太後 我朋友應該唔要

你問問你朋友先？

佢要下層

噢sosad

巴打下層得企位喳喎

M排前

你有無試過上快達睇
我上個月買 買到B16 E行

後左5行sosad

之前睇過得翻啲垃圾同企

應該要返工sosad

仲有一個禮拜
特登入黎留一留名

佢地11號泰國,12號冇tour...我估12號or13號早過黎

同埋可以留意下佢地ig

有無巴絲原價放388兩張

召喚Block A no.2xx的朋友一齊去嗌 you made me a you made me a believer

知道！

報料通知聲

The more I stray the less I fear
And the more I reach the more I fade away
仲有一個禮拜

有冇巴打放388x2

num 17x

588企位平d放比你要唔要

推一推 果日唔得閒 原價放

留意有無泰國fans upload送機相上Instagram/Twitter
推斷佢地坐邊班機嚟香港

搵唔到企位要唔要888block 2坐

無錯

朋友請唔到假去唔到
放兩張888企位
座位 : BLOCK A, Seat(s): 2 GA,
Queuing No. : 2185, 2186,
TG: @JJJackman

原價賣 Imagine Dragons $588 企位

Queue No : 70-90內
Block B Standing

巴打有888 block 2坐有冇兩張呀

巴打放左未呀？

自己一個去

有呀！r17-18
岩既直接tg me la

試下evolveworldtour搵下？
我會等佢地band ig updates

佢令我更愛whatever it takes
好期待現場唱

放兩張block A最前企位飛
queuing no.5xx-5xx

可tg me

@hingro

原價放 Block A free standing 1486

Telegram:rayc19

原價放 Imagine Dragons $588 企位

Queue No : 70-90內
Block B Standing

仲有一張 希望有巴打收留

求388 X2

隊員自己嘅 IG story

fans可能check-in BKK airport
又或者 #imaginedragons 加個thailand, TH撈吓有無, 乜都試下

話時話原來香港都有FB同twitter fan page

正呀！

香港個fb fan page好似自上次黎香港之後就冇乜update過

朋友有事去唔到
放1-2張 BLOCK A 企位
Queuing No.: 640 - 650 內

TG: @ComicSanss

朋友有事甩底 原價放一張888企位加買飛手續費15 TG：YELLOWCOWONJJJJ

其實有無tg group俾各位ID FANS傾下計交換下情報架

2年佢地黎既時候有搞過whatsapp group，不過之後應該冇後續

sosad.....唔知如果我開左個 會唔會重蹈覆轍

btw 唔知點解佢地個行程去完馬拉,新加坡之後會去東京,先再落翻香港

可能無期

有冇人放兩張 block A standing?

會唔會考慮下888 block 2 seating

今晚日本show
仲有幾日就到香港

我依家每日都好緊張

Yellowcowonjjjj
原價俾你 tg me

好緊張又興奮
有冇人自己去

Block A standing
單丁友去睇

搵唔到企位飛既巴絲會唔會考慮下888 block 2坐位
R17-18
求好心人收留

有興趣可以直接tg我

已pm巴打

仲有三日

原價放一張Block B standing
個fd有事去唔到
有興趣可以pm

要飛冇得喺香港睇
三月喺Manchester睇

有冇人自己去

我同fd去，但分開坐

888企位
Queue 500內
應該係第一班人入掛
早啲排先

d-3

放588兩張坐位有冇興趣

上年有去真係好正 但今年有啲私事去唔到想放非黃牛

過半數先到我入

應該第4個batch

Thai fan art

原價放一張Block A standing q no. 6xx
frd有事去唔到😅
Tg: Lazymutha

買咗企位$888 排到2xxx 應該幾點去排

仲有無巴打要剩低果張?

官網寫開show 4個小時前可以排起指定no.區等入場
我10xx 諗住7點半左右入場算

羨慕羨慕！
我都覺呀⋯⋯

有冇手持較前no.嘅block A standing飛
而又唔介意企後少少嘅巴絲

我有2張 queue no. 15xx想加錢換頭500
想企前少少

有無巴絲$588 一個人去想組團
TG我一齊去啦

有無巴絲block B standing $588 一個人去想組團
TG我一齊去啦

求求好心巴絲收留左佢地啦

Hold

大家有冇背歌詞
我剩係熟night visions啲歌同新碟啲single

放兩張 $888 standing
no. 2xx 連

仲有1日

唔識英文 到時鳩叫就ok

放一張$380 block 10 Row R，被朋友放飛機😭😭😭

有興趣可留tg，價錢可議

企位幾點要去到排隊？

同問
我5xx

Block A 15xx 自己一個
有無巴打一齊

同問
我都係5xx

我都係一個
不過12xx

pmed

聽日

參考一下

冇shots

我都係最鐘意shots
不過上次聽左已經好夠

已放
多謝好心人收留
可以快快樂樂睇企位啦

Whatever it takes
Demons
Bleeding out
Rise up

最後當然以radioactive作結，仲要係live先可以睇到既震撼

Rise up demons

shots

仲有一日呀

佢咁樣入場法係咪其實唔洗特登早到？

早4個鐘到

唔知queuing number 點分grid
五百定一千人一批呢

仲有冇人放飛 原價收

100左右1個slot

6xx留名
好緊張

碌ig見到...佢地已經到左香港！

定係我認錯地方

到咗了

果然係早一日到

Radioactive! Radioactive!
諗起都扯扯地

我都去左接機
佢地4個都好nice但香港d staff就係咁不停趕佢地行

dan

坐位既大家打算幾時入場？
唔知多唔多人買merchandise
大家會預幾多時間？

Rise up真係好屈機，尤其係live version